如果要滅中共, 要先滅香港 , 你肯唔肯犠牲自己去滅中共

你個名